咩叫聖誕假？

就係用嚟溫書嘅假期
有冇人小學中學都係放完聖誕假之後就要考試

收皮啦樓豬，自己毒唔出街就係度怨天怨地

屌你啦 搵人圍爐取暖唔得嘅

以為石頭真

你一撚定係考撚完啦

隨便巴

你自己讀埋啲垃圾學校

由細到大都係考完放假

中學生做乜鳩學人上連登

已經唔係中學生
中學生都幾好啲放完假考
依家係聖誕假期間考